法國好多連登仔都想條女肯口爆+吞精

咁又有幾多人肯同條女奶西+飲西水？

肯
唔肯

我會奶 但唔會走去飲囉

屌閪不奶閪 屌嚟做乜閪

奶奶下會出水架嘛
定你條女根本唔high 完全冇水？

平時儲起D西水放係雪櫃，朝朝沖水飲

以為又係個爆烈鼻毛個type

靚女+處女， 我奶

公平d
要比番我口爆就ok

Show Blocked User - 黑色毛J

有乜所謂